可唔可以講下香港同外國讀書嘅分別？

資源多少？
地方？
機會？

擁抱大灣區啦

考試難度香港深好多

我係德國讀個科考試難過香港極多倍

大灣區讀書難唔難？

唔難 你去讀啦

講緊大學中學定小學？

應該講緊中小學
題目通常開放式無指定答案
言之成理就有分
仲要有comment話比你知有咩做得好有咩唔好

都講下啦
小學中學對吸收知識嚟講應該好大分別啦
但係對唔讀書嘅人嚟講 分別唔大？

喺澳讀過下中學，有啲科考試可以帶cheat sheet，所以唔係考背書而係應用。

有介紹？

On9

外國有學術自由

自由已經是無價

呢個可能係關膽量事
我中小學真係好自由

外國讀1個sem 學到既野多過香港大學4年

主要分別係冇GE?

有啲都有core 我學校啲選擇好自由 math core可以求其搵堂politics嚟sub

自己無心向學都可以賴

用白色A4紙 而唔係F4環保紙

讀Engine嘅要take科文化把撚

仲有 香港校服同書簿 當家長水魚咁劏 外國應該好罕見

係咪用新書嘅人多過2手書？